蒙面法後首個工作日 市民如常上班上學

休息完未

要休息到幾時

日日都休息

日日bin

冇人帶口罩 我成個傻仔咁

呢個真 巴士上層坐滿曬 好似得我一個戴緊

Same

返工返學有咩問題

我之前做左三日傻仔
準備起身做第4日

痴老豆老母住無錢就攤大手板攞再屌鳩你港豬要返工搵食先至係皇道。
買gear俾立場果啲唔係錢黎。唔洗搵嘅。成班撚屌

全民休息

咪係 612/星火/餐卷d錢天跌落黎？
香港幾多在職貧窮呀？

嚟緊三日文宣都叫人和理非

冇問題
緊急法下 市民如常生活

最犀利係港豬人生已經剩返 返工放工
放假冇街去 放工冇街去

北愛爾蘭人打左三十年
佢地係咪三十年冇返工

人地點打法

借個位

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！